地鐵全部白色 起哂雞皮

即使自己一個都好熱血

btw 點去維園？ 9龍塘站

應該金環or天后轉?

炮台山落車啦

後生仔行少少路姐

same

成車都白色

咁各位 綠線等

平時架天水圍去灣仔城巴冇人坐，今日兩個站已經塞爆曬啲白色衫，香港人加油啊

黑鬼你個名臭哂啦
地鐵封站呀傻豬

搭左10幾年都係第一次咁嘅畫面

你唔好咁講啦

巴打係架車上面？加油

我係弱智都出嚟遊行

咁你呢黑鬼

我宜家都打算係炮台山出

係喇係喇你好撚叻啦